# Skillbox Linux Administrator Homework

## Будет произведена автоматизированная установка Drupal и Wordpress с помощью Vagrant'а и VirtualBox'a на гостевую систему Ubuntu 20.04.

Папка: online (вариант установки online. где можно изменить параметры установки)\
Папка: offline (вариант установки offline. через заранее созданный box файл, где уже все установлено)\
Файл: prerequisites.txt (установка VirtualBox, Vagrant и решение возможных проблем\ошибок)\
Папка: picture (скриншоты окончания работы команды "vagran up")

Файл: deploy.txt (по умолчанию создается в корне гостевой ОС, в корне общей папки и содержит все сведения о развернутой системе)

## Общая концепция работы такова:
1.  Решение возможных проблем\ошибок, при запуске VirtualBox + Vagrant
2.	Подготовка операционной системы
3.	Постоянная доступность общедоступной папки
4.	Основные значения вынести в переменные Vagrantfile
5.  Логины, пароли и имена баз данных генерируются во время выполнения Vagrantfile
6.	Автоматизированная установка необходимого программного обеспечения
7.	Автоматизированное разворачивание сайтов Drupal и Wordpress
8.	Доступ к сайтам осуществляется через авторизацию в Apache2. При успешной авторизации пользователь перенаправляется на соответствующий ресурс
9.	Создание резервных копий баз данных MySQL
10.	Удаление резервных копий, старше определенного количества дней, указывается в переменной в Vagrantfile
11.	Переменные не подвергаются проверке, так как это не входило в общую концепцию работы, но при желании это можно добавить
